[集中Post]【9/29全球反極權】每晚10點正Twitter推Trend策略 + 文宣 + 即時討論

時間︰每晚10:00pm
行動︰Tweet / Retweet 928宣傳
目標︰>>>推上trending<<<
內容︰必定用英文 附圖片

必用Hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch
#Chinazi
#HongKong

929文宣圖呢度攞 (請揀英文)

友POST
【緊急】[即做921支線任務] 遊行期間大力宣傳 929 全球反共大遊行。分秒必爭，你我做到

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

tui!

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

幫推

今日拉First Aiders

來自新疆既消息
疑似係學生同家長既人
畀人全部用布矇晒對眼
雙手被反扣係背後
一人一個武警睇著

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

929, leave name, push post, go tweet

好難推post
上唔到熱門

都係推唔起

無興趣搞全球燒蟈旗challenge支援下女義士

13歲女童涉屯門燒國旗被捕

btw條link唔work

Tui